認真麥浚龍幾時成仙？

夜晚真係唔好聽Juno啲歌
真係會瞓唔著係咁loop
心痛到想死 又喊緊

屌juno啲歌真係好撚正 借火 酷兒 一路聽一路chur煙

agree , 以前聼唔覺， 真系有過經歷再聼先覺得正

以前個ex都成日喊， 以前個ex都中意juno,同bigbang

btw 唔好系喇係係呀

bigbang